黨鐵點解係目標？目標應該係....

所有黨鐵高層，黨鐵只係一件死物，比人去控制，上市公司，點爛高層仍然有糧出，仍可繼續做濕鳩野，亦唔會執，831唔比cctv唔係黨鐵，係控制黨鐵既高層，老豆點解無搵呢個仔？

Lm

自推